[內部消息] 立法會派錢俾議員買裝備！

我老豆係做立法會議員嘅接送
佢同我講收到風 因為何妖俾人劈 立法會打算派1萬蚊俾佢地攞嚟買防護裝備 所有議員嘅助理，接送全部都會著！

[size=5]所以以後無得再斬妖除魔[size=5]

千奇唔好再揾人打怪喇！

推！

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??